齊齊放低邀請code玩Telegram 交友bot

個bot感覺幾正咁
但反智既地方係成功配對到都要你邀到兩個人玩先可以㩒到條link
所以係度互相幫忙啦

支持樓主

thx

G持

我夠數啦 感謝各位巴絲
麻煩都想玩既就click其他巴絲既link啦

誠邀巴絲打按呢條link一齊來識多d朋友